屌奶星 好耐冇入機場嘆冷氣了

班CONDOM警狗一定好想我地入機場
因為佢地唔洗再著咁撚厚甲係室外熱到仆街
我地去邊佢地就要去邊
依家你班跟尾警狗有得跟入黎嘆冷氣咪執閪到囉

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

警狗心諗: 主人入返機場有得嘆冷氣喇 正

只有後面班大粒佬唔想我地入機場
春袋爆左班警狗都一樣WFC 因為佢地只係聽主人命令的賤種狗

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

若敢街頭被捕
何不機場勇武

1

PUSH

推

b

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

721

緊握春袋

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

5